休息撚係想配合政府止暴制亂

而家有少少似佔中後期嘅鳩嗚時期

大量休息撚

大量勇武太過份撚

呢班人同當年一樣，都只係想配合政府止暴制亂

佢哋最多只會允許你不斷遊行，乜嘢都唔畀你再做，永續社運

大家千祈唔好相信

記得五大訴求，缺一不可

Push

自己推上去
要大家唔好似2014年咁樣畀一班休息撚玩死

想問樓主尋日喺邊？

唔使喺度撩事鬥非，引人分化
呢個係你哋佔中後期嘅技倆，大家千祈唔好休息

邊度有休息撚，尋日你瞓著咗？

外面有人吹風
同時亦都有人撳住勇武唔畀佢哋做嘢
尋晚有一個話勇武反社會人格就係

咁即係喺邊？

無撩事鬥非，剩係想問你尋日喺邊。
因為除咗喺連登我見唔到休息撚同勇武過份撚

十點直落呀仆街

你自己見唔到，已經有人話勇武反社會人格，千幾個like
我唔會再覆你，喺度撩事鬥非
十點直落呀仆街

今次運動 令好多反社會人格嘅撚屌好亢奮 一味煽動破壞當勇武

唔係睇唔到就係冇嘅

謝推

啲打手好痴線，屌勇武都千幾個正皮
我呢啲post啲人就入嚟撩事鬥非
好似啲網軍機器咁

總之手足真係多多出黎,唔好俾班五毛呃到,其實和理非都出黎嘅時候,佢地都已經俾人標籤做反社會人格架啦

既然你有出去 點會唔知上得連登嗰班都係冷氣軍師

問題係有人真係去信呀嘛

做咗乜需要向你匯報嗎？

咁你走啦，可以嗎？
我係提醒人哋唔好休息，唔好畀啲網軍影響
你點解要阻止我喺度提醒人哋呢？
你完全係嗰啲網軍嘅行為嚟，想防止啲真心撚嘅發聲

佢哋完全係網軍嘅行為

第一個人，同第二個人回答根本一模一樣

國家機器啟動咁款

樓豬 呢度好撚多休息撚架

叫你認尋日係邊

其實個po唔係話勇武反社會，係話有人成日話要勇武先叫做咗嘢
而呢啲人並唔一定係勇武\前線，只不過喺度9吹
大家嘅閱讀理解係咪有啲問題

我係想導正個風氣

點知即刻有網軍入嚟，好似工廠咁一模一樣入嚟屌鳩我

證明佢哋真係好想人休息，特別係好想勇武休息

仲要第一個，同第二個回應係一模一樣

呢個post已經見到好多文盲

佢哋根本唔畀機會你澄清

佢哋想永續社運，想勇武收皮

樓主你今日出咗去未？ 記住一年要出365日

有三毛認證了
證明網軍意向了

分化果個似係你

其實尋日個活動吹哂雞 但係前晚連登仲有個休息撚post係熱門

thx
好彩一早block 咗你，知你哋三毛吹咩風

係呀
國家機器出曬力

講緊連登班打手呀

好多我成個月前一早block咗嘅人入咗嚟

Block 左又專登開返出黎睇
真係thx 返你先啱
多謝

醒覺啊

走啦3毛

想搏人自爆再報比popo 拉人？
上返去學下而家有咩新神獸再講啦on9

大家咁話

因為有不反我先講 冇我都唔講
大家睇下我呢幾日有冇比人拘捕就知

放心, 勇武never die

嗰啲一係就popo，
一係就會篤灰比popo嘅人

follow得佢哋，就係知佢哋吹咩風
以為block佢剩係想唔睇
我就係想睇佢哋班國家機器想點樣

咁即係喺邊？憑咩話人休息？

無啦啦開post打稻草人，咩用意大家自己諗

唔分化，各有各做！

故意扮勇武 四周圍搗亂
比借口出黑警 濫捕 濫用暴力
配合政府止暴制亂
咩人先會咁做?

大家小心 唔好比人帶風向

唔知你有冇諗過休息背後嘅原意

就正正已經有一大班手足俾狗咬 已經喪失咗好多戰力
同時抗爭形式一早已經俾對家捉晒路 而我哋冇相應嘅進步 所以近期每次換返嚟嘅效果都唔理想

今日只係距離區選一個星期 我哋應該好好運用呢個優勢 再儲民意甚至有所提升

你可以話民意一早歸邊 但同時事實上近個幾月比較多人出嚟嘅活動都只有3-40萬 你可以話班狗刻意打斷導致 但不置可否係有班人真係接近放棄狀態

我明你想鼓勵人唔好放棄 但都要顧及真係有一大班手足心力交瘁 需要時間回氣

最後麻煩你注意下語氣同態度 學識互相尊重手足

你呢d就真係難分真與假啦
小心d好

樓上答哂

其實現實係好撚少人上連登，如果連登真係開個post就影響到全港，手足們文宣就唔駛咁辛苦

果時唱歌吓歌都有一堆人出黎屌
真係on9既

冇答喺邊，係咪尋日响屋企然後屌人休息？

平心而論 好多分化post
但樓主又何嘗唔係分化緊？

香港勇武已經極度克制，克制到比廣東人少

勇武係四圍搗亂？根本冇

臥底扮勇武永遠都有，已經半年，大家都明白要點樣處理

無啦啦全部人出嚟講同一樣嘅論調，極度奇怪

絕無對你不敬嘅意思 但你可以參考下其他休息友嘅post睇下咩叫尊重 同埋你地支持休息個班剩係一尾講勇武要休息etc 其實有好多野和理非可以做到 但啲人一提就總有一班人話要休息 e+係連去貼下紙都話唔比人休息架喇

黐線我點解要答你喺邊？好似差佬咁囉你

有冇諗過勇武係poly比人拉左幾多個
冇晒啦

嘥氣啦，狗都可以扮勇武啦，黑警要做野，根本唔駛理由，駛鬼搵藉口

開個post叫人唔好休息
講返以前政府點樣完結抗爭嘅經驗，引曬一班人入嚟屌

連登呢兩個月好多網軍吹風帶風向
手足一定要清楚我地而家要做乜
五大訴求 缺一不可

呢半年有咁多臥底扮勇武，都冇人講過因為咁樣要勇武停

忽然之間大量湧出呢啲咁嘅論點，唔係國家機器啟動，白痴都唔信啦

其實連登成日都有架啦，成日叫人休息咩都唔好出

希望係咁啦
但係連登都有一定嘅影響力
我自己係有繼續抗爭落去， 但事實係我見到有好多人畀連登影響到灰心曬

乜有人吹過休息風咩

我身邊啲激進黃睇連登睇到好灰
激進黄一灰，運動就會少咗動力
其實成日開post講呢啲抵抗網軍，真係好勞心勞力
但係冇辦法，啲人又死又殘又姦，真係好唔忍心

有呀，連勇武都屌埋
香港勇武都屌，真係無言。 明明香港係已經畀廣東笑囉

似係樓主撩事多d

選舉完了。

飯民收割完選票。

自然幫手維穩。

唔係點做永遠反對派

多謝三毛認證 一早block咗你

有腦少少都唔會百份百睇連登啦。證明你腦袋有限，咩人都可以開post，係要話係自己友開都吹你唔脹，你班fd都一齊驗下腦好

如果睇幾個post就灰既，黃極有限，出面d阿姐阿叔都不知屌得幾落力，直頭走去黑落面前屌

起咗你底，你應該係魚蛋老鬼嚟

大家心照

我哋呢啲老鬼好明㗎喇

政黨淨係想你不斷和平遊行，乜嘢都唔好做

但政黨嘅殘忍都仲係超出咗我嘅想像

原來佢哋連你死都真係無所謂，連少少議席以外嘅嘢，都唔願格外開恩比香港人攞多啲

有我哋呢啲街頭嘅素人繼續堅持落去

同意唔應該休息，不過真係咪撚搞黎明行動

放心 我唔係和理非/休息撚 不過嘗試代入下佢哋
同意有班人係提倡休息休到over晒
但有咁多人支持都值得參考

不過都係嗰句 今次運動嘅特色係各有各做只要自己有諗法就去啦 當然不同意見都值得參考

你代入班網軍做咩呢？
你咁樣同中咗佢哋圈套係一樣
我係覺得和勇要兼備

ok

喺囉！

我見有啲人話想搞工會，我都同意

連登好多休息撚吹風
唔好屌一個想提醒大家嘅人，可以嗎？

琴日有個阿姐走上橋入埋黑警封鎖線入邊屌狗，之後見佢比狗拉左，d阿叔想衝上去打狗

其實d風向狗只可以影響到會上連登既人，無上既，好似d阿叔阿姐，不知幾堅定

你呢個POST早兩日開都唔會屌你
尋日打返你今日又屌
想點?

係有人吹休息，不過其實一出去遊行，見到大班唔上連登既人，就知個風只係得一號風球

推！！

同意，好多文章係到frame緊勇武既不是。
但明明佢地做得好好。

明白，但我都會keep住上嚟導正風向
啲嘢要破敗，需要有一個腐爛嘅開始，我而家索到陣味
而家好多人關咗airdrop 真係得返連儂牆

agree

失民心，唔好送頭

尋日咁得閒睇風向PO，唔通你休息左？
尋日尖沙嘴黃埔你仲「休息」？

好 大家互相提醒

香港嘅勇武真係已經好文明
打爛鋪頭都唔搶錢，全世界邊度有？

明明廣東人笑緊香港唔夠勁，啲人竟然話勇武過份咗

問題係呢半年大家都知點樣處理一啲小失控嘅用勇武事件

而家就無啦啦成班人出嚟discredit人哋

曲？

唔咁講一陣比人屈毛帶風向架

有人做緊手動郵寄架。
不如幫手做啦。

well said

佢屌緊班網上兇狠叫人做但自己唔做果D喎

一直有做緊，不過都係within香港

開始北上。

連儂牆拆左都已經無人再貼啦

你入去睇啲comment，幾多網軍洗板話勇武太over

聽講香港寄嘅，而家每一封信都拆開

呢個真， 真係冇曬連儂牆

推

連首席熱血港獨撚何培欣都block?果然樓主係一毛

果班永遠會有
留意人人發夢時段呢度狂回狂出激進PO既，都多係冷氣X，唔好理個熱門，訓醒後直接推有用高質PO，個個咁做就會光復。
你唸下日日無出睇住呢度既，點被影響都係唔會出，所以無分別。

而家區選大勝咪割得囉

一定係因為數目唔多。
如果幾十萬人每個地區同一時間一日一信就拆唔到咁多。
（要帶手套，唔好有指紋）

有，不過無以前咁多，唔夠人貼，拆得快。

岩，推

佔中嗰時無連登

佢哋有叫啲社運KOL岀嚟叫人和平理性非暴力，到最後啲人頂唔順，拆佢哋大台

之後班友癲到報警拉勇武

係，而家唔做得岀面，就搵網軍清洗你

証明多左分化撚同真心膠，所以樓主呢個post好有用，推多一吓先。

手足呢啲小心謹慎，會消失

日程表活動多到瀉出黎
樓主唔參加就話人休息撚
樓主似分化撚多啲

我信 牛唔飲水唔撳得牛頭低
你可以話出post帶風向嘅係鬼
但當有一大班人願意接受呢個風向嘅時候
就要或者真係有批人係咁諗

冇大台 思想就會百花齊放 每個立場都有其可取之處 我哋盡可能取得當中嘅平衡就得 然後繼續各有各做

提埋唔好口水奶個郵票（Dna）,膠水要最平人人買到既（希望應該無人用咁笨既口水方法貼郵票）。

其實仲有好多人會睇連登會信
樓主都係好心提下 完全唔明你個反應係點黎

網軍嚟
第一同第二個comment唔同人，但都一樣
有人逼我認我尋晚個location

因為有PO提左發現有一班自己唔出不過成日狂鏟人唔夠勇休息。重要係成堆呢的PO少人既時候就推到上曬熱。
就係明明係發緊夢既時候就最多呢的PO。即係做野既出曬去既時候，咁你話邊個推緊呢的PO呢。

其實連登好大部份都係冷氣vs五毛
咩千幾正評/負評post, 完全唔知你講乜
每次行動前兩日, 當晚/後一日, 根本唔得閒睇連登

你玩咩？
啲post係夜晚先會見到囉，抗爭嗰時全部係即時post嚟

我淨係想提醒下人哋
但係你就入嚟屌一個提醒人嘅人 真係唔知咩居心

唔係停黎明行動就係休息撚哂樓主
起身未阿?

同埋邊有人講過勇武太過份?
就算旺角單野手足都係叫大家唔好一野就打頭
畫面唔好睇咁解 同話勇武太過份差好遠喎

因為呢啲po好撚煩囉
三日唔埋兩日又屌人休息
星期六又有中學生銀髮族集會
尋日又有兩集會一個遊行 遊行人數又唔係少
休息你老母閪咩 一日到黑開埋啲垃圾po梗係俾人屌啦

你入啲休息撚post屌5毛啦好嗎？
你入嚟屌一個會幫你屌五毛嘅人， 我就真係唔明你想點啦

push

有呀，你自己冇睇到就屌人
樓上已經畀埋link， 你自己去睇下先講啦好嗎？
好攰
幫大家屌五毛，屌分化撚， 結果係要畀人哋屌我唔應該屌人
你哋真係好撚嘢

咁你殺咗狗未呀？

又一個一早block咗嘅

好似無乜休息風。。

由你認同呢隻公認左既連登三毛
我就知道要Block左你了
88樓主

你咪繼續自己打飛機話其他人係三毛block人囉

唔覺

琴日都有成幾十萬

你咪block
叫人唔好休息，唔好割勇武你都當三毛
好打極都有限

係有幾十萬
但係我係講緊連登吹風

樓主認同思覺脫，3毛確認

我中咗伏囉，ok?
是但啦叫人唔好休息，叫人唔好割隻勇武都畀你哋話三毛

夜晚都會見到。夜晚仲多。
不過明明都好忙既時候返到屋企就又見到。

我見到嗰啲係深夜
咁見到就見到㗎喇，咁我見到咪導正個風氣囉
有三毛又唔去阻止佢哋，有啲人仲阻止我去阻止啲三毛
真心無言
其實係唔係想人哋唔出聲，由啲風氣繼續轉落去？

呢度根本一早比班販民左膠打手佔據左 成撚日吹風叫停勇武

推多次

你拆大台好落力

明明八月頭話有大台會食4000負皮，而家啲左膠開始蒲頭，竟然冇人意識到

其實開PO講下都唔係問題，大家溝通下咁。
大家記得唔好理佢地回佢地，一發現有咁情況就唔好睇熱門，有意識咁推返的高質PO 並且避免分化言論。因為鬼係會越捉越煩。
如果個個有意識咁做就光復得到。
（個熱門有時真係顛，90%偵探飛機甜PO，遇到咁所以唔好理個熱門 。做翻正經野）

而家都係㗎
講下邊個議員靚女，又有乜嘢人抗爭食女，屌下勇武，話休息有咩問題，循序漸進會有普選
明，見到都覺得煩
今日罷咗工，去呀做下實事

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

因為出面根本仲有好多人行動
樓主稱尋日10點直落 但同一時間仲推緊自己post
主要係避免冷氣軍師自己唔出去 但亂咁情緒勒索班會出去嘅手足

食喇，十點嗰個勁少人
中環嗰個都唔多
行行企企玩下電話都畀你屌，證明朝頭早嗰啲你一定冇去囉

市道而家暢旺返好多， 特別係銅鑼灣

放心，其實根本出開去既都無真係休息，受左傷既，做得咩既都會做緊第的野。不過唔會一星期7日比記者影住曬的action遮。

咁果班響度自J甜PO既就真係自己休息緊就真。無做野既就無論咩風向都唔會做架喇。

而家證實咗唔係 其實冇壞 就等如班狗反對獨立調查一樣
同時你有興趣可以睇返 我冇屌過你 而點解要咁問亦解釋咗
反而你就冇根冇據情況下一直屌人網軍

其實你呢啲人每一次喺啲post，都要人哋承認自己做咗咩
我覺得你要諗下啲手足嘅安全囉
下一次address翻個重點，唔好要人哋認證人哋喺邊度
今次有不反對通知書，下次冇，人哋點樣認？
就算抗爭都好，冇咩人就會撳電話㗎啦

唔係每一個人都淨係參加大眾會去嗰啲囉

8號死線 9號升級

分咩化

做好文宣
星期日遊行 夜晚冇回應就升級
星期一三罷
今次唔同佔中
琴日仲有咁多人出黎 仲要非民陣吹雞

pish

因為我唔認同你睇法 不過尊重你意見 但前提都想你認自己唔係冷氣軍師先

而家呢一刻休息撚不無道理 如果佢哋真係好離譜嘅係唔會有人支持

一直大家講好各有各做 提醒手足係非常好 但你啲語氣係咪可以改善下 下下屌人仆街就更加有道理？有冇尊重過手足？

自己爭取緊民主自由社會 但就容唔落其他立場嘅意見？

On9，個post係話反社會人格唔係真勇武呀

我個message好簡單， 叫人唔好信啲休息撚，同唔好同勇武割席

我完全唔明點解你要屌返我轉頭

問我尋日喺邊？做咗咩？問我有咩資格？

你想道德綁架咋嘛

再重申一次，我淨係想講，大家唔好信連登啲休息撚，唔好同勇武割席

就係咁多

咁你可以睇個post下面啲五毛一群點樣comment